高登輕鬆17連 （嗰個唔係我）

應該打埋「突發」